究竟冬甩同bagel點分？

你智障？

自己用碌鳩試下

屌你老母

樓主同智障點分

ok